麻煩admin 幫手開pm功能

麻煩admin 幫手開pm功能
萬分感謝